【毅進制2.0：支那制】Twitter有人計咗中国每日感染上升嘅方程式

支那數字係假係人都知
但係而家有人計咗條formula出嚟

最基本係官方數據*10

仆街低學歷真係唔好睇 睇完變一舊雲

利申 u grad

Cls

其實錯，佢assume係二次，實際上應該再斜啲

10日內見頂

數學差睇唔明

睇唔明等高人summarise

唔係Quad. 姐咩
利申 小學grad

quadratic equation, 中學數咁款

你用親中國D數據做圖都會發現係正相關

中國特色的統計學

所有書上面寫既理論都可以係中國數據入面去體現正確

睇唔明

Assumption 先入為主左啦
擺明早就當quadratic Regression

厲害了 能體現出共產主義社會特色的統計學

Push

大家除咗罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

R2=0.9999
作到咁大

真實數據 係一個迷

數據都係做假

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

已破解 rsq 0.999